環保撚出街係咪唔會去公廁痾屎？

我出街如果屎急去商場廁所就一定鋪好廁紙係廁所板上面
廢撚事畀龜頭/屎忽掂到廁板驚奶野
環保撚出街忍唔撚到急屎要去公廁點搞？坐無影凳？定係個個唔驚奶嘢照坐？？
如果環保撚都鋪廁紙 咁咪好浪費資源？

佢地會等齊人一齊去廁所，圍圈 臉貼屁股，呢頭屙個頭食，唔需要用一張廁紙。